---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: ВнедрениеЗнаний

Дисциплина: #Входящие 
Tags: Задача
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

День: 15 # Не трогать!
Месяц: 12 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Thursday 15th December 2022 16:48:40

день_завершения: нет
месяц_завершения: нет
год_завершения: 2022

дата_завершения: 2023-нет-нет

Выполнено: нет
Результат: 
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено, Результат, Количество_выходящих_задач as "Количество выходящих задач"
WHERE Дата_создания = this.Дата_создания
limit 1
```
# [[Прототипирование классов]]

- Получение источников и ссылок
	- [x] Получение одной ссылки
	- [ ] Получение ссылок на разные источники
- Конспектирование
	- [x] Достаточное для использования конспектирование
	- [ ] Полное конспектирование
- Создание справок
	- [x] Справки практического применения
	- [ ] Список терминов
	- [ ] Определение терминов из списка терминов
	- [ ] Список связанных тем(если нет внутри текста)
- Внедрение в базу знаний
	- [x] Создание связей с оригинальной страницей (этой)
	- [x] Разбиение на подтемы
	- [x] Атомизация - (по необходимости) разбиение конспекта по подтемам на страницы
- [x] Внедрение в практику

%%
## Результат:



## Следующая задача:

==#Входящие ==
%%

**Содержание потом вырезается, все содержимое конспекта удаляется и содержание вставляется по шаблону входящего конспекта.**

# Содержание 
%%
> [!tldr]- Практическая справка
> 
%%
%%
> [!example]- Список терминов [^def]
> - [ ] Пример

> [! example] Список вопросов [^que]
> 
%%
```cpp
// Declare my classes
class A;
class B;
class C;

// Define my classes (any order will do)
class A { ... };
class B { ... };
class C { ... };
```


> [!question]- Соурслист
> 1. https://stackoverflow.com/questions/6187974/class-prototyping

%%
## Приложения
%%

## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```

---
#ВнедрениеЗнаний #Программирование #cpp  

[^def]: термин
[^que]: вопрос